觀塘有咩外賣好食？

有巴打介紹我去ohmybox

參過返印度

惨

詩詩沒出街嗎

外賣仔

慘過番印度

觀塘有咩公園好坐

Oh my box淨係做中午
係幾好食既

巴打可以試下肉碎飯自取$33
勁撚多肉碎好好食
肉碎多到可以留一半做夜晚
但係有3色豆

另加特飲都幾正

海邊喳
岩岩買完野

圖？

仲做緊呀
一陣見

觀塘最出名就係確診，想確診麻煩去觀塘

天園餃子

問慘過返印度

芋圓控

是。。懶

男b又轉左工？

無呀
行山行到去觀塘喳